認真討論 簽約返工交住址証明比公司用途

問銀行借錢，用簽約既服務要住址証明可以理解，小弟唔明點解返工要証明比公司睇我住邊？咁如果我無屋住係咪唔請？又或者我好有米有幾個單位係手 是但報一個都可以搵我唔到 有心唔比佢搵

最大問題水電煤屋企人名，銀行，電訊月結全部電子化，電子月結單印比佢得唔得？